香港人真係勁貪心

話說我琴日漏咗個環保袋喺巴士(尾班車)
入邊有學生送俾我嘅零食+紀念冊
我已經半個鐘內向站長report咗車號+車牌
最後都係搵唔返

入面嘅零食可能只係值$50-100
但紀念冊係無價，好多結業感言
連咁少錢嘅零食都執，唔怕落毒?
希望拾遺不報者食壞肚

希望你搵得返！！！

記唔記得360偷食物係咩人?
移民吧啦